同老豆傾大學生hall life

好耐冇同老豆傾計
近排quit hall
老豆問我住成點
我話 都係咁啦 啲人咪又係劈酒男女一齊訓
老豆就好驚訝
仲以為係男女分開
即係成座都只係得男或者女
佢話：「大學生咁架咩 又飲酒食煙搞男女關係 香港未來就係俾呢啲人啦」

我都好無奈
話說小妹第一年住hall
想體驗下hall life
當識人嗰陣就發現唔夾
晚晚唔訓覺又劈酒
你話打下麻雀食下宵都還好
咁既生活有意思咩

都算 咪你有你生活
我有我生活
但個個都笑我冇hall life

大學五件事都係on9
依家去飲下酒傾計都俾人話on9
係咪劈酒落bar蒲先叫型先

😂👌

做好自己就夠

你識埋啲柒頭啫

你同房夜夜笙歌你可以點, 簡NDS 讀數個個仲早過你訓.

1.返屋企做自己
2.要求轉房
3.投訴
4.專心 耳塞

我做好自己意思係

人地劈酒落bar蒲 覺得型

你唔一定要跟住

無hall life 無問題, 笑人on9 果班睇下可唔可以笑到最後.
住得唔開心 就quit, 好閒,

有人住hall玩得好癲

都有人好認真讀書

唔好一慨而論

間唔中咁做都話OK
成日咁做就好似小朋友未做過大人先做得嘅嘢
等到可以做啦就盡力咁做

AGGER，唔係一定要飲酒去蒲先叫正常

大學既所謂hall life
笑而不語
你唔埋堆仲要俾班大學雞笑你毒撚 成功所謂文化幼稚到一個點

咪係
我話下年唔住啦
又話我on9
屋企又唔太遠間房大過個hall
我返屋企住陪屋企人仲好啦
體驗過就算了
還好有個好roommate

仲要好多個hi bye
返hall經過佢地煲煙個位又唔知hi唔hi好
尷尬到

咁呢到都幾多下

根本hall原意應該係俾人住
想人玩團體活動咪搞個club俾人join囉
係都要逼全部人yo埋一份
難怪出面d人話宜家班大學生越嚟越唔掂
成班友既行為語言幼稚過中學生
以為冇皇管玩癲d就叫成熟叫大人

NDS = Nei Di Sheng
PSP = Putonghua Speaking People

都讀到大學，唔識分邊d自己鍾意做，邊d唔鍾意做嘅咩？大學就好似社會咁，咩生活方式的人都有，大個喇，跟住自己認為合適的生活方式就得，無必要比其他人影響自己

好可惜柒頭佔大多數
樓主依啲只會俾人排擠

講得好啱